［真民主］人民日報民調：你支持孫楊上訴嗎？

有四個選項
幾民主

尾油！尾油！尾油！痛戈！

沉默的大多數表示反對

支那式投票

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

應該留返個反對
引蛇出洞

你支持簿稀來上訴嗎？
提出問題的人靶已打

真係好撚民主啊

有咩分別姐

奧力給！

面就我贏 字就你輸

支那人玩csgo好喜歡投票，底子愛慕民主

同香港選特首